[同北韓伊朗比]李家超聯國發言：己常捱批 證港有言論自由

你份人工包撚埋架

【明報專訊】保安局長李家超昨在聯合國人權理事會會議發言，稱去年7月實施的《港區國安法》效果顯著，因暴力的嚴重刑事罪行被捕者減少五成，又稱國安法未損害港人的自由和權利，包括言論自由，自己不時受尖銳批評，反映香港是多元社會，可批評政府是港人可享有的自由，但若有人做違法行為，亦需面對法律審判。

李家超稱，本港1997年回歸後，23年間未就《基本法》23條立法保護國家安全，形成法律真空，前年的社會騷亂令一國兩制受到前所未有的挑戰，至去年7月實施國安法，效果顯著，因暴力的嚴重刑事罪行被捕者減少五成，市面回復穩定，經濟發展復蘇。他稱國安法實施至今99人被捕，只佔香港整體市民一小部分，強調檢控和審訊基於事實，會公平及依法處理。

李家超在會議多次強調，港人言論自由受基本法和國安法保障，國安法第一章中，一半條文集中說明港人享有的自由和權利，證明兩者同受保障，他更以自己為例，稱自己每日受批評，而且非常尖銳，反映香港是多元社會，可以批評政府是港人可享的自由。

聯合國 = 支那國

拜登已經唔理香港啦，香港人等死啦

全球抵制中資股

？？？ 另一邊廂，公務員宣誓唔可以批評政府

可以批評政府係自由，用第三世界標準來比

移民未

一年前搵到證據未

搬龍門式自由

未呀， 但你移民未？

入去報下平安

批評你果47個畀你拉左喎

750萬人中99人，好少

你講下幾時移民先啦

入去討論下點解唔敢開post

全球民間以國際會計標準查中資上市公司
逼令當地政府令投行不能投資中資股

你要答人野先得嫁

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

送埋link

Thanks, please pin

thanks for the reminder ar
blocked yeah

佢即刻鳩縮

10 11都唔敢入，上次新加坡trace together變罪案證據又唔敢入

唔係掛，連睇唔都唔敢睇呀？

So weak

依條友都俾你地撚到無地自容㗎啦

俾人屌兩句等於有言輪由，人唔笑狗都吠